薄扶林 ECIC master

有無師兄讀過有評價

讀EMBA 好過啦

有分享？